直接進入罷工！！！

已經8月5號 大家食住個勢直接罷工！！！！